<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h75a84579ga571g484dgb312g0081cbc12c23" version="1">Caixa de correio do Item Shipment Framework</content>
    <content contentuid="h47d309efgf592g4ad5g9276g0a19c5de4c64" version="1">Armazena itens adicionados por autores de mods.</content>
    <content contentuid="hd978f2dfg78afg4ac4g8599g84d1f6f58e55" version="1">Uma volição oculta flui através desta caixa mística, trazendo itens despachados do éter.</content>
    <content contentuid="h7b114c9fge69cg4fbfg9389g430a24de7726" version="1">Uma caixa de correio foi adicionada ao seu baú do acampamento.</content>
    <content contentuid="h3d963878g9a7bg4987g9cfcg886a9b47e0a0" version="1">Uma caixa de correio foi movida para o seu baú do acampamento.</content>
    <content contentuid="h1baaa2bdgfce5g4685g9b67g9055ee45c1dc" version="1">[1] enviou novos itens para sua caixa de correio.</content>
    <content contentuid="hcc8c11b0g7993g4f07g8841g4c817977e7f5" version="1">Utilitários do Item Shipment Framework</content>
    <content contentuid="h6d92c153g006bg44baga003g7b320f8971cb" version="1">Este container contém vários pergaminhos mágicos, cada um dos quais acionará um comando diferente do Item Shipment Framework.</content>
    <content contentuid="h946466d7g8558g41a2g83fdgc6984f2091aa" version="1">Reabastecer a Caixa de Correio do Jogador 1</content>
    <content contentuid="h8fbe41a8gd9deg46cag9c9eg71b32f728f2b" version="1">Reabastecer a Caixa de Correio do Jogador 2</content>
    <content contentuid="h1812ddf2gb12eg4220ga17dg3f17f8157f8b" version="1">Reabastecer a Caixa de Correio do Jogador 3</content>
    <content contentuid="hbbb62bbdg8460g4eb7gbe1egb371bd830436" version="1">Reabastecer a Caixa de Correio do Jogador 4</content>
    <content contentuid="hcddd5bfdge692g4c9cgaa0fg6d338bb554af" version="1">Use este pergaminho para reabastecer o inventário da Caixa de Correio do Item Shipment Framework para o Jogador 1. Isso forçará o Item Shipment Framework a respawnar todos os itens adicionados ao baú do acampamento pelos autores dos mods.</content>
    <content contentuid="h466d7b86g7024g4de1gb1a5gdadc7ffffba3" version="1">Use este pergaminho para reabastecer o inventário da Caixa de Correio do Item Shipment Framework para o Jogador 2. Isso forçará o Item Shipment Framework a respawnar todos os itens adicionados ao baú do acampamento pelos autores dos mods.</content>
    <content contentuid="h8ab23c88gc328g4274ga65bg42198c6702c4" version="1">Use este pergaminho para reabastecer o inventário da Caixa de Correio do Item Shipment Framework para o Jogador 3. Isso forçará o Item Shipment Framework a respawnar todos os itens adicionados ao baú do acampamento pelos autores dos mods.</content>
    <content contentuid="h9b23dfb2g0659g4f60gb48dg577996a2c19e" version="1">Use este pergaminho para reabastecer o inventário da Caixa de Correio do Item Shipment Framework para o Jogador 4. Isso forçará o Item Shipment Framework a respawnar todos os itens adicionados ao baú do acampamento pelos autores dos mods.</content>
    <content contentuid="h086ba061g1407g47e4g8df8ge24190195c22" version="1">Desinstalar o Item Shipment Framework</content>
    <content contentuid="h10726638ga8e4g4f61gbdb5gd12a81747cad" version="1">Use este pergaminho para desinstalar o Item Shipment Framework. Isso removerá as Caixas de Correio do Item Shipment Framework, com opção de mover todo os seus conteúdos para os baús do acampamento, tornando seguro desinstalar o mod.</content>
    <content contentuid="h377c8e8bga8d8g478dg93f2g9762dab81620" version="1">Resetar Baú do Tutorial</content>
    <content contentuid="hd94d53deg7f43g40ffg882cg819c3a85ab9c" version="1">Use este pergaminho para resetar o inventário do Baú do Tutorial dentro da Caixa de Correio do Item Shipment Framework do anfitrião.</content>
    <content contentuid="h83df85eeg6476g4cf3g8c59g95499388910d" version="1">Iniciando procedimento de desinstalação.&lt;br&gt;&lt;br&gt;As caixas de correio serão deletadas; você deseja que os itens delas sejam movidos para os baús do acampamento?</content>
    <content contentuid="h93f3b749g83deg4eaagb114g0bafaf8d15bc" version="1">Tem certeza de que deseja desinstalar o mod?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Em vez disso, você pode desativá-lo por meio de seu arquivo de configuração JSON, conforme explicado na página do mod.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Você está ciente de que reinstalar este mod posteriormente pode fazer com que uma minoria de mods reenvie os itens.</content>
    <content contentuid="h5f8290f2gf829g4170gbf39gc6088811945a" version="1">O Item Shipment Framework foi desinstalado.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Agora você pode remover o mod com segurança da sua load order.</content>
    <content contentuid="ha521e34fg52d2g413ag9623g6ddb937058cf" version="1">Baú do Tutorial</content>
    <content contentuid="hff01ce89g89c6g49cegb1fcg6ab2da5fec19" version="1">Este "Baú do Tutorial" serve como compatibilidade para mods antigos, que não foram atualizados para se integrarem com o Item Shipment Framework.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Além disso, ele agora será atualizado/reabastecido automaticamente à medida que novos mods adicionarem itens a ele.</content>
</contentList>
